宋雨琦 QQ小仙女 有冇多啲圖比我收藏😜

入g idle po，我po左好多

link

唔好用雨琦洗板ok?

我用Nancy 洗板好唔好

[CUBE] (G)I-DLE 討論區 (3) 預祝小娟生日粗卡

見到初出萌芽條Gugudan on9

貼返雨琦is ok

貼Nancy

留名

仙女呀

OK moto

推